我屌你老母咪撚再舉英美旗

我屌你老母咪撚再舉英美旗
懷疑係外國勢力你仲舉外國旗
知唔知真係好撚鬼，好惹人懷疑
好多親戚同事都因為英美旗而覺得我地俾外國利用
唔該你地真係咪撚再舉

推

不推文 負皮 上一頁

收皮啦弱智

自己落場同佢地講

邊個推垃圾POST邊個冚家剷

咁你咪同佢哋解釋點解要舉旗

五毛？

你地係咪on9
因為當日舉美國旗俾美國參議員見到
人地仲係社交網絡表示關注
先草議香港人權法
而家暑假休會
返黎就郁
華爾街日報報導香港時仲用香港出現的美國旗做封面
你地現場人去扯走人地舉的旗係咩意思呀？
香港如果唔靠國際
靠乜野呀？
你地做咁多野
唔係為左等共產黨良心發現呀？
緊係等國際關注制裁中共啦
除左美帝邊撚個有力量搞鳩中國呀？
英國呀？台灣呀
唔好玩野啦
你求人都求個有力量架
現場示威人士可唔可以唔好再搞美國支旗仔？
上次係旺角球場集會有人趕走美國旗
立即就有美國網民向參議員報串
話你地唔尊重人地國旗
係咪想搞到美帝停手呀？

明顯就係靠外國勢力

唔係登報反托柒呀？

你收皮啦

而家都仲講外國勢力
會唔會out咗啲

你大陸落黎？咁簡單都唔識解釋？

Agree uk us 都冇出手

你舉唔舉外國旗佢都會話外國勢力介入㗎啦
唔好撚癲啦

屌你，我認真
真係好撚柒多人懷疑
舉少支旗會死？
你身邊冇人講唔代表依個問題唔存在

光復香港應該舉港旗 奈何佢地係要舉其他人國家旗有咩用 美國英國永遠會為自己國家優先 佢地pr做得好 但一到水深火熱佢地根本唔會理你地

你邊位？

你啲親戚同事舉咩旗 舉唔舉旗都會話外國勢力架啦
況且到宜家都未分得清是非黑白真係屌你都廢時
負皮 block 上一頁

收皮弱智狗

中英聯合聲明
美國香港關係法

我屌你老母咪撚再坐住個腦啦